政府真係豬咁蠢, 唔怪得知疫情咁耐都仲有

有乜可能#5373係無源頭過案, 佢分明係見過佢老公(#5317)比佢傳染架啦

邊有可能兩公婆咁岩一前一後染病? 當人傻? 係港共政府先咁撚豬信佢地無接觸

公墓員係咁架啦

唔咁樣講又點營造到武肺有撚排都未完既感覺

重新上載圖片

好多單都係中上環返工

應該係中聯辦源頭

唔係點永續599豬？

9成公墓猿做嘢都唔使用腦，係咁架啦。

宜家先知政府蠢？ 樓主坐咗幾耐監

之前有單上過大陸返來中招
都可以話源頭不明

防疫撚咁鐘意抗疫
點會完呀